世界大合唱-願榮光歸香港

Official 版本加埋 Black Blorchestra版YouTube View數都未去到 5Million，完全未打入國際。但已經見到係美國有慶祝大陸國慶會場有人向國旗潑墨，所以打入國際絕對。有冇人可以籌劃全世界各地自發唱"願榮光歸香港"，而家睇到有本地版、英文版、日文版，多幾個不同語言歌詞，最後再剪輯一個加長版本既 Video，好似"HONG KONG 2019, SUMMER" 呢個 Video 咁。因為世界各地參予感多左，段片一定更爆，更多人睇到，感染更多人。